點解連登冇左正負皮功能?

連個內容都無埋 應該改緊野

轉得好快, 本身冇哂正負皮, 宜家變左淨係回POST冇, 唔知會再改成點

又有返, 好難捉摸呀